{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 드라마2015풀빌라리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 人数を超過した場合、追加料金が発生し、最大人数を超過した場合は入室不可能で払い戻し不可です。 ペット同伴拒否の場合、払い戻しできません。 未成年者の予約及びご利用は払い戻しできません。 入室及び退室時間を遵守し、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任と損害賠償責任があります。 魚や肉などの直火方式と個人炊事道具の使用禁止です。 客室内の喫煙禁止、指定場所の使用。 無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約の場合、全額払い戻しが可能。ペンションはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、海の眺め、プールビラ、プレミアムペンション、プールの提供及び利用規定。 屋外プールや個室をご利用いただけます。セミナー室としてスモールウェディング、ビジネスフォーラム、ミニ公演、1歳の誕生日パーティーなど様々なイベントが可能です。 飲食物とベーカリーケータリングサービスを提供します。 カフェは涯月パン工場アンドカフェでサービスします。 周辺の観光地として漢拏山国立公園、龍頭岩、済州節物自然休養林、三養海水浴場、麻紡牧地、漢拏樹木園、郭支海水浴場、涯月寒海岸散策路、セビョルオルム、ウィッセオルム、ハンダム海辺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の対応はありますか？",
            "answer": "人数を超過した場合、追加料金が発生し、最大人数を超えた場合は入室不可能で払い戻し不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴はご遠慮いただいており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただく必要があります。また、客室や周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任と損害賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や調理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などの直火方式と個人炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内は喫煙禁止ですが、指定場所での喫煙は可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は控えるようにお願いされていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、海の眺め、プールビラ、プレミアムペンション、プールの提供及び利用規定があります。また、屋外プールや個室の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントやサービスが提供されていますか？",
            "answer": "セミナー室としてスモールウェディング、ビジネスフォーラム、ミニ公演、1歳の誕生日パーティーなど様々なイベントが可能です。また、飲食物とベーカリーケータリングサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くの観光地として漢拏山国立公園、龍頭岩、済州節物自然休養林、三養海水浴場、麻紡牧地、漢拏樹木園、郭支海水浴場、涯月寒海岸散策路、セビョルオルム、ウィッセオルム、ハンダム海辺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 591
    }
}